Una volta scaricato il progetto, digitare il comando "docker compose up" nella directory "pipeline-dsbd" per far partire l'applicazione; dopo che verranno stampati sul terminale i dataframe caricati sul databse (circa 2 min) sarà possibile interagire con il database alla porta 5100 del proprio host.
